Sell in May

升到無停過

Sell in may 就 p 得k

就係升先要sell
邊有人跌先sell

我sell晒
但仲係狂升